百佳熟食

除咗九龍塘TASTE, 仲有邊間百佳有賣炆豬手?
之前有日趁特價$50, 買咗一兜試下, 雖然好鹹但都幾好食